( Live ) 定性港獨流氓出動、對準林鄭不忘初心 - 06/08/19 「奪命Loudzone」長版本

( Live ) 定性港獨流氓出動、對準林鄭不忘初心 - 06/08/19 「奪命Loudzone」長版本

18,189 watching now 20:55
16,846 watching now 21:10
19,251 watching now 21:25
19,951 watching now 21:40

( Live ) 定性港獨流氓出動、對準林鄭不忘初心 - 06/08/19 「奪命Loudzone」長版本

16,846 watching now 21:10
19,251 watching now 21:25
19,951 watching now 21:40
18,073 watching now 21:55

19,251 watching now 21:25
19,951 watching now 21:40
18,073 watching now 21:55
19,052 watching now 22:10

19,951 watching now 21:40
18,073 watching now 21:55
19,052 watching now 22:10
19,586 watching now 22:25